想買TOMS

求問 邊到有網址入面果款TOMS 既鞋買？

小弟搵左好多地方都冇藍色

有冇人

官網咪有囉

但冇得試😭

又一城

Asos

又一城邊到有？

冇我想要既款

搵唔到我想要既款🤦🏻‍♂️

唔可以落門市試左同款鞋碼再上網買咩